大家點睇snapchat？

覺得用snapchat on99嘅正皮

覺得用snapchat幾好玩嘅負皮

純粹好奇想知道，唔該晒咁好位

多

問嚟都嘥尻氣

推

樓主on9 樓主毒撚唔用Snapchat就話人on9

Snapchat

講清楚好喎

我純粹好奇想知道樓主係咪弱智仔呀 又開埋啲投票post 無撚建設

我諗我就應該唔係弱智嘅，小學中學都係讀普通學校。純粹好奇投過票問吓姐，唔駛紅字我嘅？我之前都有開正經po討論planning，你可以check吓

歡迎大家學術討論吓

不如樓主講下

冇話好唔好玩

玩snapchat=5p仔

投你老母票咩 豪無討論價值